帽繩呢

點解而家啲地盤佬係要唔用帽繩

睇撚到安全帽甩呢甩去真係火都黎